我明明係山羊座，唔係白羊座

點解我咁撚好勝。。唔甘心，輸唔起。。。

你係關愛座喎

我係垃圾